頂你又有「快遞」電話

沉寂咗好耐

我日日都收到 屌佢老母

係咪知你真係好多快遞乘機渾水摸魚先？

我直頭冇快遞但日日都有